無端端撤回可能要分散對831懷疑死人事件既注意力

有咩事令中央改變決定？
怕被發現追究落去公安或警察打死人？
怕死人變英雄？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家